Het bedrog kon hierna niet doorgaan; en een uitleg onmiddellijk plaatsvond, waardoor beiden veel amusement hadden gekregen het moment, zonder enig materieel verlies van geluk aan één van beiden, voor mevrouw Jennings verwisselde maar één vorm van genot voor een ander, en toch zonder de verwachting van de eerste te verliezen.
